想射兩日波 睇西醫用邊個理由好D？

失眠頭痛

肚屙/胃痛

未試過射波求經驗分享，請出招

精神病

失禁 發燒

用冰水淋埋自己再開大D冷氣冷病就去睇啦
你要理由嘛

唔想自殘

要黎真架，做戲要做全套嘛

有冇巴絲打睇開邊到個易攞假